﻿Global Tel baneri
---------------------------
Projekat urađen u saradnji sa dizajnerom Mirkom Maksimovićem, za firmu Global Tel, radi promovisanja nove funkcije njihovog poslovanja.
Korišćene tehnologije: HTML, CSS, ES6.